果欄賣生果個亞姐提我，遲d博多d士多啤梨會貴返，而家有買襯手

果欄賣生果個亞姐提我，遲d博多d士多啤梨會貴返，而家有買襯手

心諗，遲d日本士多啤梨進入當造期，大量供應，照計應該平d至係架

咁我問佢，點解呢？

果欄亞姐：
我：

： 你有沒聽過早兩個星期，博多地陷啊？

： 有啊 (其實地陷果陣我就啱啱係福岡)，但係已經填平返晒啦...

： 係填平返，但係地陷果度d士多啤梨無左，填返塊地都好，d士多啤梨石都無咁快生番出嚟架!

：

我本身個人就唔係好忍得笑，所以聽到呢度就即刻走咗。

而家心諗，其實件事好可悲。首先，點解唔可以正正經經做生意，要用埋d咁既濕9Q。其次，博多地陷果度係市區馬路。咁低質既大話竟然講得出口，香港點解變成咁架

哈哈哈，

未入 以為阿姐神預測日元會再次升上高位
帶動士多啤梨值格上漲

再諗下，其實個果欄亞姐講d野，真係同689同d官講果d一9樣，好似當人地係儍既咁

依啲咪幽默 連登仔真係要學下

擺明係騙徒喎

有無人有其他係果欄遇到既奇人奇事可以分享下？

邊檔咁搞笑

畀我就駁佢一句 士多啤梨係石屎地生出黎
我即刻就地買盒食完係你門口播種啦

呃啲on9 c9 好work

咪撚戇鳩啦

福岡地陷=成個福岡都陷哂